Australia 叫澳大利亞

Indonesia =印度尼西亞
Malaysia =馬來西亞
Columbia =哥倫比亞
仲有好多
但點解
Mongolia 唔係 =蒙古利亞？
Cambodia =柬埔地亞？

澳洲就澳洲啦

香港唔叫澳大利亞

的確係叫澳洲，你做乜鳩

你get錯哂樓主意思
係人都知香港叫澳洲
但樓主唔係想探討呢樣野

因為有好多國家譯音係根據該國語言發音

唔係淨係跟英文

如果唔係德國點解唔叫Ger國

叫jer聞

打佬鬼唔知係叫澳洲咩
人地全名係澳大利亞 樓主就係想問下姐

中文咁撚勁就唔好沖出黎柒啦